新手一問。如果長揸邊隻會比較好

小弟呢排想搵隻股比較好
有上網睇過係hsbc同中銀
但依家好似比較多人偏向中銀
求指教
因為小弟買唔起一手
可唔可以買月供股去變返做一手股咁

存多D錢先啦

所以係最好一手咁買？
月供買唔買得過？

月供都得 但要KEEP住每個月都供到 咁就可以令個價平均D

all in 匯豐

想請問下如果我供月供股
我一個月供5000
咁當hsbc依家一手26000
咁我供夠呢個價佢會唔會自動幫我變返做一手？

依家諗緊中銀定hsbc

搭單一問788有無得諗？

2800

All in 月餅盒

儲子彈先啦

一手都買唔起就咪鬼買啦

退而求其次 939幫到你

儲一年人工先開始買
太少晒心機 蝕手續費

所以大家都唔會買月供股？
情願一手一手咁入？

係一股股咁幫你買
佢買嘅價值會within 5000

我有上網睇係一手係400股
我唔係好明一手買同月供有咩分別

一手買咁咪買400股
月供係睇你每個月供嘅amount再除返買幾多供

你供夠400股咁咪可以話有一手囉

咁小錢，起碼有10萬先買呢d股啦。

咁如果我一路長期都keep住月供係咪都同一手咁買無咩分別

咁買入價會唔同 月供每個月會有手續費

因為份糧唔多，又要比家用
想之後有啲打算，所以想長揸慢慢滾大佢

788

留明
我同樓主一樣糧唔多又要俾家用
諗住儲多幾個月糧投資下
唔係真係唔夠用

啲錢放係銀行都無用，啲息低都無咁制

咁巴打即係儲夠一手跟住等佢買入價低先再入？

因為我有打算係月供跟住再慢慢供到一手，再用啲息再掟落去再供，再慢慢供多啲，呢個諗法有無得諗？

簡單黎講
月供係for你每個月穩定咁買入 唔洗驚佢咁大波幅 同埋入場費平
你都可以儲一手嘅錢再買 但你永遠唔會知幾時先係低價

見你係想儲錢再儲息為前提 加上你都係岩岩開始
月供啦

咁睇好似乖乖地月供好啲喎

感激清

其實我年資都唔高
之前賭波贏到啲 就開始一手一手咁短炒
但一開始都係月供咁儲

依家睇個走勢好似供中銀回報會高啲？
定係穩穩定定咁供hsbc好

你每月供幾多先
我會建議分散啲 唔好全部放哂銀行股

諗住拎5000蚊出黎供

每個月5千？
你睇下啲公用股
可能 有信心嘅3000
再加兩個1000咁

我唔介紹邊隻啦 大把人勁過我

明白感激清
我再刨下邊啲股好入

你計下手續費同存倉費先啦。

我十幾年前無閒錢買股票，
先後買工商（+40%）同港交所（+50%）食正升浪先得雞碎咁多。

仲要個陣唔識野用銀行買，
手續費又貴，
收息同存倉都食一截。

宜家29000，你去做唔阻你，
但唔好為買而買，
股價可升可跌啊。

依家我知既方法係去銀行開個股票戶口
但跟清你咁講，咁應該點先可以唔經銀行買到？

因為我係諗住長揸收到息再掟埋落去

又一個攤大手板已經出個post 又可以安全資產增值嘅水魚

咁唔好意思，sorry

證劵行平好多。
富途幾好用。

利物浦

明白，我再上網查下
感激清

我比較無禮貌
但如果認真講, 你買一手都唔夠錢, 不如入月供post 果度取下經先
或者睇下龔成呢D 睇下基本面(唔係叫你跟佢買)
至少認識下呢2間野有咩值得你長揸、仲有無其他選擇更啱你

唔係盲中中上來問, 咁樣好易瀨野

明白哂清
我明你既點，多謝
同埋你都係有禮貌

咪就係
只係識上黎問 number
仲要問連登仔意見
而唔係 google 做定功課

好啦 就算問
又唔講多少少資料俾我地參考下
起碼都講下自己依家有幾多錢人市
諗住每個月 月供幾多錢
想入手邊種股 (銀行 / 公用 / reits ...)
想長揸收息定持續增長

你唔講得詳細少少
咁我地咪愈容易俾錯答案你
到我地俾錯野你 你到時又嘈

月供好處係咁洗儲夠一手先入
不過你月供5000呀...
邊間
Btw 有啲可以用信用卡供
可以執埋回贈

入月供po唔好理66同823信徒
變左短炒po

收到清
應激清